\chapter{Vorprojekt}

In unserem Vorprojekt soll eine Web-App erstellt werden, die einige Grundlagen
einer Chat-App beinhaltet. \\
So soll es bereits möglich sein, sich mittels Email und Passwort einzuloggen. (/F40/)
Die Authentifizierung für Nutzer und Admins soll dabei ebenfalls schon implementiert sein. 
Auch der Chat zwischen zwei Benutzern soll bereits möglich sein. (/F30/) \\
Hierbei bleibt anzumerken, dass am Anfang noch nicht das Mercure Protokoll für die Datenupdates implementiert sein wird. 
Auch sonst ist es vorrangig das Ziel, ein stabiles Gerüst für das weitere Vorgehen zu schaffen. 

